其實有無人已經想唔戴罩，只係見全部人戴先焗著要戴？

為咗隻感冒戴口罩戴足成年
俾隻武肺撚狗咁撚，每日幾宗拖鳩你
搞到好多娛樂節目無咗，又俾港共用嚟做藉口維穩
開始明白歐美點諗，根本人哋覺得not a big deal由佢爆，佢哋自己可能都唔care確診創新高
但香港人仲係到笑鳩人地

好多人都想 不過唔敢行動
試下一唔戴 一黎眼超超 然後影你相批鬥你
無謂啦

你咪唔好帶 我帶從來都只係想保障自己

唯一好處今年冇病過

優點：今年冇感冒過

真，以前年年一轉季就病，以為自己問題。今年一粒藥都冇食過，即係以前好多次都係比人傳染

戴上癮
唔洗比人望真自己
行商場果陣最爽

有時學緊語言 又可以一路個口郁郁下

天氣開始涼翻其實冇乜嘢

想唔戴好耐
一黎覺得無用
二黎死亡率低到

唉

D私家醫生好慘

少咗好多生意

我都有依種感覺

永續戴罩 防止撚樣周圍播毒惹到自己

自從戴左口罩之後皮膚冇好過

舒服得太耐就忘記病的痛苦
到病嗰陣又嗌生嗌死

鬚又唔使剃

根本冷親而傷風感冒係謬誤
病只係因為你比撚樣傳染

隻耳仔好痛

樓下啲診所絕大部份時間閂門
驚死睇病嗰陣比武肺感染

係
唔戴就比人望
有得揀唔會戴

餐廳食嘢枱貼枱
坐到勁近
咪又係咁

你自己咪撚帶行落街囉

戴到生瘡
戴口罩無問題，最重要係有d場所做緊運動、唔戴就唔好眼超超

Hurt Community

以前成日病，一轉季就傷風感冒。
自從帶口罩之後一次都冇病過

戴得耐，開始有d怕除罩比人見到個樣

安全感

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見啲人好堅持戴

但，又無兩個鐘換一次
會用手掂個口罩
會拉低個口罩

係有用定係自我感覺良好而已？

呢個真
平時一年會傷風感冒2～3次

係 唯一麻煩係皮膚up住

口罩其實保障其他人多，唔係保障自己

我之前一個口罩戴成日
呢2個月先至一日換2～3日

咁快唔記得香港人最初戴罩唔是武肺
而係反朦面法

塊面有濕疹生瘡的人
棚牙生唔齊的人

香港真係好多自稱支持民主自由嘅奴隸

死都戴，比上司屌時可以細細聲屌返佢。

人地歐美國家覺得no big deal
但好多確診咗的人康復後出現的後遺症都要自己承受苦 醫療系統咁多症好大壓力的
而家香港固然有用疫情維穩 但應該為大家有衛生意識全民戴口罩感到慶幸 無為醫療系統帶黎額外負擔
無咗娛樂人人都要承受架啦 講真都唔係好大犧牲啫 而家都照出街不過戴口罩咁解

aggrr, 其實而家香港娛樂照有返。大家照出街食飯/唱k/睇戲/飲酒/party room/室內多人運動/唔怕除罩同其他人接觸。
真係恢復晒咁濟。

係澳洲已經幾個月冇帶
成個城市得1，2成人戴
上星期夾埋都係8單本地個案

今年剃少咗好多次鬚

同感

真, d人仲以為用d貴口罩無咁易出事係驚就帶埋防護面罩, 笠埋個頭, 著埋保護服

哩個真,去親診所都無人,得返公立門診日日多廢老

跑街個個都冇戴，未見過有人眼超超喎，係咪你樣既問題

戴罩=奴隸=協助政府執法！

熱狗真係無處不在 但係人人喊打

真係死毒撚

啱

仲有人負評我，基本概念都未搞清楚
你感冒都係你戴口罩防止感染人啦，幾時係人地戴嚟防你呀

日日都冇
係你呢廢柴先會

戴左口罩之後成日喺街諗on9嘢諗到笑都冇人知

係流言

無可否認 感冒少咗
睇d女女都狼死咗

當重有死廢老唔戴罩四圍咳，
公司仆街圍爐除罩口水交流，
我點都會戴罩

脷伸：已經載咗幾年，
公司有仆街廢老試過中招，
全層封鎖wfh2星期

可以避免比人見到我勁撚樣衰既外貌
對我來講係好事

打喊露又唔使掩嘴

用屈臣氏嗰隻

我想繼續戴，戴左靚仔左

身邊好多人帶左就快一年都仲唔知

有咩菌 病毒唔係比人傳染?
64正評....連登仔

根本唔戴 大家中過一次 先免疫到

唔想戴就唔好戴

強烈支持第四波爆發

最好殺哂啲廢人廢老

d人會唔會以為前排政府果個"室內公眾地方強制口罩令"係為左提醒d人要有保障自己既意識?

你中唔中招佢理撚得你呀, 中撚左招最好拿拿林死添呀
你咪撚做傳播者就得啦

戴開粉紅色

就係咁先想其他人戴

生一粒粒

留左差唔多成年鬚

對住靚女伸脷對方都唔知

堅

我覺得搭地鐵逼巴士，咁多人喺個咁細空間，戴都合理嘅。

不過返到公司日日對住嗰十個八個人，就覺得冇乜需要帶囉。為咗嗰降低咁小風險，就每日戴多十個八個鐘，咁講嘅話返屋企都應該繼續戴啦。

行街個陣焗得好緊要

其實每日都有受感染機會 但你免疫系統ko咗佢地
天氣凍會削弱你免疫 所以染病

樣衰既人其實好開心，講野都可以暢懷大笑出黎

驚罰錢者

其實兩邊都有㗎，你病嘅時候免疫力冇咁好，帶口罩嘅其中一個目的就係唔好又中其他病

戴左一年

唔記得一年前跑步果陣已經比人眼超超

老廢

真，我由嗰一日起幾乎日日戴，未有武肺已經習慣咗。有時見到啲人話戴口罩唔習慣，心諗如果上年開始日日戴，好難唔習慣戴口罩。不過可能淨係得自己咁傻先會堅持戴

無
反正長戴左好多年

一直都戴係因為知香港人夠晒仆街病果啲人唔戴而我唔想病先戴

唔會 反而覺有種安全感 同出街著衫一樣
唔戴反而唔慣

見工唔洗俾人睇到口震

純粹帶左覺得自己好型

就黎開關
支持你唔帶
又可以享用下政府醫療服務

攞病假都大把啦

戴咗口罩𥄫女都易啲 望實條女都唔驚

周街唱歌冇人知

唔好玩啦，20分鐘要換啦

same
成日口upup 唱日文歌
又唔識

d 女又靚d

唔剃會焗住啲汗痴住係到好辛苦

呢樣真 好似條條都好正咁

唔戴係有錢人嘅權利，你每次有$5000 比人罰我好期待你唔戴

帶左咁耐反而覺得身體好左，少左感冒
跑步就坦白講都有帶，不過係透氣果隻，盡量避開人囉

後生著裙有腳睇。。。已經全部勁正

我覺得疫情完咗之後
會變左公民意識 好似㗎仔韓仔咁 有事無事都戴罩出街

歐美又封城啦
五毛減左人工
無錢買報紙咩

我相反 唔戴口罩好奇怪 好無安全感 好似無著衫咁

我反而有兩次病咗
一次捱病一次攝親
都以為自己有肺炎

大把人從來冇遵守過口罩既用法
然後就話自己健康左

所以好多連登仔都係柒頭一名
當初驚到乜乜乜 食多少少熱氣野喉嚨痛就話驚到仆街話中左招
但個時都未有邊爐一族
之後歐美爆到七彩 就好撚醒話香港全民戴口罩所以先得零星個案
班白皮豬係自私鬼啊ON99啊抵撚死啊
而家就話唔撚戴喇 冇撚用啊

笑撚到我失控

唔洗特登唔戴，啲廢老晨早已經唔戴，
等佢地自己內循環互相感染已經夠

你又知公司班仆街收工冇去叫支那雞?
你對公司啲人嘅信任同屋企人一鳩樣?
你病咗冇工開有屋企人照，公司同事都一樣?
你都on79

個樣望落順眼在，自信心都大左

真，除非係抗議禁蒙面法，如果唔係都唔想帶

係 我通常唔戴

你唔會因為戴口罩而搞到要睇皮膚科醫生你梗係可以咁口響講到戴口罩no big deal咁啦

驚罰錢

除低飲水其實都會出事

每個月一次腸胃唔舒服要拎假

戴撚到走火入魔啦直情
根本香港嘅防疫都唔合比例

佢地而家寧願做呢啲

建議你惹比老豆老母阿爺阿嫲

歐洲先啱啱再 lockdown

最好賺就係病假 傾一分鍾就一個 幾百

呢個真，唔洗俾人望真，我呢啲毒撚尋日同陌生人嘈交都冇驚過

已經唔想戴
如果唔係會俾人批鬥同599具一定唔戴

想與唔想之間，戴左呢一年黎皮膚差到仆街
但戴左慳返唔洗化全妝都夠出街反正都睇唔到，慳錢又慳時間

勇敢

連登仔係同一個人？
開頭未有information 大家吹到又伊波拉又沙士
依家知道乜料放鬆咗係好正常

之前有個post屌人行山十里無人唔戴口罩

其實唔駛好大聲都聽到，冇出聲屌你jer

［突發］差d比人推出馬路比巴士撞死 意圖謀殺

Ching 你琴日差啲死喎

熱狗邏輯：你唔周街屙屎都係幫緊政府維持街道清潔 奴才

問題係你逼地鐵已經俾十隻支那雞圍住。你估口罩100%防到病毒？

去餐廳食飯，幾十個唔識嘅人，坐係同一間房，唔戴口罩食嘢講嘢，係咪危險多十倍？

如果我返工唔洗戴，每日戴嘅時間會由十個鐘減到搭車嗰兩個鐘，但係我覺得總風險提升好小。

點解要防

你咁講就被熱狗架啦

根本鳩戴但我都係，但我直白承認係因為社會唔係「抗疫」所以鳩戴。

有篇嘢講得好，民國剪辮令，嗌到死老母咁嘅反而係漢人

怕撚咗班口罩法西斯
純粹廢事俾人鬥撚死

咁d撚樣點解病

高度傳染性喎

搵款鬆身d囉, 帶到痛其實係太緊

見啲人除完
又掂吓外面個層
跟住又摸嚟摸去
有時又拉低咁

我間公司已經冇人帶😂😂係行去人地位傾野先會帶下

戴都好，傷風感冒都冇

永遠唔會去坐太近既餐廳

法例要戴
明明講科學精神
又講人權
全世界戴口罩根本可以冇咁勁

邊撚個叫你搭黨鐵?我冇搭起碼一年以上，
早啲出門，行多兩步去搭巴士，
唔同廢中廢老迫好難為你咩?
我冇搭黨鐵早咗起身，行多咗重健康咗，
借口點都會有，
你搭黨鐵俾支那雞口交中武漢肺炎，
只能講抵鳩死

口罩唔知幫到幾多普通樣女仔變女神

香港女仔普遍對眼同額頭都唔差, 係多數下半part出事

知唔知隻毒變左種 一爆發可以好嚴重

沙士果陣已經慣左帶口罩

早兩日搭巴士隔離個阿伯有帶罩但係一咳就會提早拉低個罩咳

我連奶罩都唔想再戴

利伸：G cup

溫度改變的確會降低你免疫能力
但係病當然係傳染啦
唔通天氣一凍啲病毒喺石頭爆出嚟咩

帶咗無咁柒。

好鐘意帶

利申：太樣衰

除左病毒仲有細菌導致既病
細菌周圍都有, 依家勤洗手同用多左酒精都幫左好多

諗起之前9gag張圖 話遲D班細路會以為個鼻同嘴會係私人部位

btw真係想快d除,無錯係幾乎無感冒,但覺得好無自由

我之前都有講巴士。巴士就唔洗逼咩。

載個口罩好似要你死咁，同啲藍屍廢佬冇分別
好焗呀，耳仔好痛呀，皮膚up住呀，依樣果樣
好似啲細路仔出街行路嫌辛苦要抱咁

其實點解你哋載個口罩都可以咁辛苦？係咁係到叫春？

你無症狀又知？

自私撚諗法，因為呢D撚屌搞到好多人冇得出去玩

me too
原來係畀人惹

班自私撚仲搞到立法會延期唔戴口罩仆街黎

睇黎你有可能就係個名柒頭
個時笑鳩鬼佬d post幾撚多正評

搞到今年冇乜病痛 好難射波嫁你知唔知....
從來都唔當武肺係一回事..

你戴其實係夾鳩啲低下階層戴
三波根本係下層人士傳黎傳去斷唔到尾先夾鳩廢老上罩

唔戴嘅話, 山你都唔駛行, 飯都唔駛食

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

其實最驚係傳俾屋企老人家，佢地中招好大鑊。
自己就冇咩所謂。

一早應該盡量唔戴啦
班恐懼L仲on9過藍絲

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

牙朗中完復出入兩粒

物競天擇

重要用黎比政府宣揚恐懼幫助管治

我幾個月前就講，但係比班兒登恐懼L屌到仆街
（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

被人眼超超就驚？正一恐懼撚

比其他撚樣傳染

冇喎，對於有鼻敏感嘅我黎講，帶口罩可以令溫差冇禁大，唞啖氣都會舒服啲，唔會因為吸入咗太凍嘅空氣而鼻疼頭疼

熱狗出街都要戴口罩啦。

戴唔戴係個人自由 點解迫人戴？

歐美一爆 再多幾日係咁 成個醫療系統一定崩潰
我真係唔驚中 但香港宜家可以承受到每日幾百個/過千個人中?

竟然引到真人回覆，雖然唔知你係邊位

呢樣厄唔到人

冇後悔過戴罩

其實都唔明嗰陣時鼓勵大家帶罩做乜嘢
等啲廢老死咁啲唔好咩

就係想咁
本身佢地都係廢老

同意，自己中招隔離無咩所謂，唔覺得會死，但唔想傳染到身邊既人
我無所謂唔代表身邊既人唔介意

其實你要死真係你事，係唔關人事
但人哋都可以唔想病/死，因為你傳染到其他人，sor 都冇句，每個人身體狀況唔同，你冇事唔等於人冇事，你冇屋企人，人哋有，你傳染佢，佢傳染屋企人，屋企如果有老人家，嚴重得滯走咗，又係唔關你事？

咁你做人都好自私一早咪認咗自己就係自撚私咪得囉，講咁多”埋由”把撚咩

係咪？

通常翻到屋企樓下就扔左去
有日聽到個小朋友好細聲同佢老豆講
點解佢冇帶
佢老豆叫佢唔好嘈la
差d同個𡃁仔講關你撚事

年年都有流感有人死 點解你唔戴罩？一個普通肺炎就迫人戴 傻的嗎

口罩係道具，探熱係拍戲都係大家呃大家，其實冇撚用

戴住防感冒同防鼻敏感

我屌你老母啦，生個咁既弱智出黎浪費資源

戴左口罩素顏都唔怕
反而而家戴慣左 唔慣唔戴

戴唔係問題
問題係焗戴唔戴又犯法又批鬥屌你老母恐懼撚

有個自稱科學家嘅廢佬前同事成鳩日屌d唔知咩人做嘅研究話話帶口罩冇用

見人唔戴就批鬥=法西斯

俾個fd話我尻掛個口罩係佢架車度
但佢自己戴個口罩長期遮唔撚到個鼻

成班弱智講到淨係怕人哋目光先戴口罩

偷換慨念到咁都得

先唔講戴咗口罩都唔係100%防疫，更何況冇戴口罩都唔代表嗰個人本身一定中咗，點解要將個責任推哂落冇戴口罩既人度?

以你自私呢個講法，你平時出街呌啖大氣，蝴蝶效應之下都可能會引起美國有龍捲風死幾萬人，係咪又可以話你自私？

比個藉口你恐懼就撐撚晒極權恐法
呢個瘟疫點可能完

以前年年流感死幾百人 班口罩撚有冇戴過？

今年已經病咗兩次， 身邊同事都有病

毒撚想唔戴但驚俾人拍片影相上連登批鬥

道德高地企到咁高驚唔驚冷親啊ching

咁你更加應該載啦，屌你
負負得正呀？一隻病唔載冇事，兩隻病又唔載呀？

流感有疫苗？武肺有未？
流感唔死會搞花你個肺？邊個後遺症嚴重啲呀？
藥物副作用又唔計呀？

如果病係睇死亡率就得嘅，本身肺炎都世二啦

你答個好簡單嘅問題先，載口罩對你嚟講係咪好困難先？好辛苦先？

有好多病係靠人傳人，啫係愛滋咁，唔濫交，用套先出去玩，唔吸毒賣血，隻病唔會到家仲越來越嚴重啦，咪太多人似你咁my body my choose囉

思覺失調講聲呀 自言自語好得人驚

仲有就係自己口臭唔驚人知
又唔洗驚人地口臭
講野又唔洗噴口水
天呀，我而家反而想永續口罩

你又知我冇載？
好老實講，有唔舒服，咳果啲，要出街都會載，一來唔想傳染人，二來又唔係咁困難事
你估個撚個似你班撚屌咁，唔撚埋人自己爽就算咩

唔係要企得高，只係話比你聽，唔會嚴人寬己，好撚基本

10個月啦，仲講緊會肺花會有後遺，跳起1cm 個新聞害人不淺

講撚到個病咁撚得人驚
啲人用手探熱唔批鬥
啲餐廳寫到明可以用手唔批鬥
啲人開始戴花粉口罩唔批鬥
縮返入老母個閪防疫咪唔驚病囉屌你老母恐懼撚

原來以前唔載係啱？
因為以前班人冇載死幾百人，依家唔載係合理嘅

特登買口罩襯衫
下年新fashion潮流

咁你係咪戴到死個日

係喎，所以你唔知自己有冇中？但你有咁有信心自己一定冇事，所以出聲坐車唔載？

個個都載口罩，本來就係因為唔知自己有冇中，所以用嚟互保嘅

你出街唔會坐車呀？入lift? 同人一齊係啲密閉少少嘅地方？

你載口罩會死定你唔呼吸會死呀？你個咩比喻嚟

因為香港人覺得自己終於有嘢贏到西人啊嗎
日日拎個確診數字比嚟打飛機
人哋美國咁多確診，COVID issue都係第三名咋。
香港確診少咪又係避唔開失業潮
咁鐘意抗疫，到失業率上到10幾%，兒登仔啲父母就可以留埋喺屋企專心抗疫。

載到有疫苗/有藥(無高副作用)/隻病好似沙士咁為止

老實講，我都覺得焗呀，唔載一定錢舒服過載，但萬一有事比人傳到，傳到比人，更甚屋企人，唔會過意得去囉

一向被迫先戴，我住鄉郊，呢度冇乜人會戴。

咁其他撚樣點解病

開始明白歐美點諗

lockdown咪唔出街囉

永世唔出城?

入𨋢上車入多咪戴 其他睇情況啦

大量足球員中咗，全數康復冇問題，一二月唔知咁多仲會淆，加陣2021都嚟，咁都仲未明白政府玩乜嘅，都無話可說。

我日日都出咁滯，不過好多牛屎飛本身都唔多會行出去，即係一出生十幾塊地收租，30歲人未出過去做嘢， 日日喺條村度無所事事嘅人。

呢一年香口膠銷量應該跌到歷史新低

中左一定18區傳

好多人仲唔明政府玩乜鳩，都就快一年，都仲係甘願做政府打壓自由嘅間接兇手，都無話可說，大家準備戴到去2047年吧。

有排唔會有疫苗 同埋無可能好似沙士咁消失
你可以準備載到死個日

上面D恐懼撚當係絕症

又唔係伊波拉，未驚過。

登革熱

如果日日幾百單，要求帶穩d 個口罩真係無問題
但而家每日得幾單，仲要大部份都係外地輸入，係機場已經比人捉左，係咪仲有必要咁著緊覺得唔帶實個口罩就會中招呢
當一日有7單，你出街平均要遇到100萬個人先有機會同個潛在患者擦肩而過（講緊個病要密切接觸先有機會傳染）

成年都嚟緊，仲未肯認清事實，都無話可說啦。

係咪即係出到街行到牙下牙下以為自己好有型嗰啲

戴罩之後全年冇病過
其實D廢老真係好撚柒污糟, 周圍咳打乞痴, 有個罩起碼遮一遮先

食緊飯同人講野都要遮住半塊面

最好笑係班恐懼撚主動配合政府玩『防疫』
其實防咩撚野疫 普通感冒都要防 笑撚死

就算要都唔係咩大問題

全球大爆發都係多得啲蝗同某蟈爆緊都仲放人周圍播毒，你同我都係受害者，但己所不欲勿施於人啦。 完

記唔記得大學o camp有個game係人人用塊布蒙眼，然後mc叫你除左令你最唔舒服既野？

有啲人寧願除哂啲衫都唔除蒙眼塊布，同一個想法可以apply到今日。

仲要講到一唔帶就會中招咁
明明係要密切接觸先傳染到，條友日日出街同陌生人每個傾15分鐘計？
就咁擦肩而過或者stay 係同一個地方但無接觸基本上係好難傳染既

咁又唔係嘅， 佢哋天生就唔使為生活而奪鬥， 我村呢度有一個， 三年都冇出去市區， 佢都唔使返工， 佢屋企人開咗一間士多，佢喺到鳩坐， 條友成年冇戴過口罩。

咁其他撚樣點樣病

班恐懼撚驚就唔好出街 迫人戴罩傻的嗎

我諗緊係咪下半世人就係咁戴落去

但啲支持戴嘅會屌鳩你架

帶罩少病左，以後都會帶，原來咁好
病少幾次，乜都抵返哂

呢樣真

嗰部鴨咀36.2

啱呀，一次醫生都冇睇過

我覺得其實到咗呢個位可以唔帶，你驚嘅咪你自己帶囉。

但政府一定會繼續立例要你地有咁耐帶咁耐

最好一世都戴

正常人都知口罩無用

呢樣真
平時每年都感冒一兩次

大把人鍾意戴，唔戴會死架

原來連登咁多人支持
777 禁蒙面法

兩個鐘換一次

叫連登仔戴成世佢地都肯制架啦

中國無野多人多
歐美果套真人權自由
真係學唔到

跟本得幾宗就可以正常番 唔明啲人咁蠢信個所為政府散播恐佈情緒 方便佢打壓自由

死亡率低係事實黎嘅，但全球死咗一百一十幾萬人連登仔係可以當冇到，睇黎香港台灣人一開頭有防疫意識全民戴罩依家先可以講風涼話

塊面毛孔好大, 皮膚差到仆街, 唔洗比人望真了

少左接觸出面D廢氣唔係應該好左咩?
何況又唔係24小時帶住，食飯係屋企都可以除，應該唔會焗到變差

對我嚟講死亡率低 但對要見面嘅年老親人嚟講死亡率係好高 總要保護返佢哋

真 大撚把口罩法西斯 極權支持者

同感。有自信左
有時仲比人話靚仔

口罩保護人地多架喎ching
保護自己留意隻手緊要啲 當然可以兩樣一齊做

啲人無腦 無計
戴左成年都唔知

你隻手求奇摸到啲病毒都gg啦 口罩有幾大作用啊

20幾個低能負皮

就算武肺過後
以後都應該會袋住個罩，至少搭車/空氣唔流通的空間會戴

望住屋企兩個廢老
一個用銅芯口罩 洗到皺晒都仲唔掉
一個就一個口罩戴三日 仲要成日摸出面嗰面 摸完又唔洗手 返到屋企又周圍擺
我真係唔知自己點解仲要戴

利申 日日換 跟足規距戴

病毒一直周圍都有
凍親係令你免疫系統失調先染病啊

瘤主係咪唔知而家唔戴會犯法？

所以證明好多人真係好無腦 羊群嚟

依家咁多口罩，好心換密啲、乾爽啲。

淨係兒登 幾個月前都大把人屌人跑步唔戴口罩啦
啱啱出黎？

正確觀念

擺明係心理作用同社會規範啦
成班低能以為戴個口罩就百毒不侵

on9 大部分人明明好返乜事都冇 仲要好多人中咗都無病徵 就自動好返

喺到吹好多人後遺症 係咪跳得1cm啊？

唔想戴，想中招病死，但隻毒廢撚到都係戴番算，費是又14日no pay隔離啦屌

你戴口罩定眼罩？

所以政苦吹咩風
(大灣區,一帶一露)
掉轉做就ok

流感有晒疫苗都年年死幾十萬人
仲有 流感都有好多併發症後遺症架傻閪 而且小童都可以死架 武肺反而對bb都冇殺傷力

都唔算多， 大部分係併發症引起。

東亞病夫屌柒歐美白皮豬

心理作用自我感覺良好而已

睇到你咁講覺得香港人真係好幸福

全球每年單計車禍都死135萬人
仲未計幾多殘廢、重傷 搞到一世玩完
點解仲要停止揸車？ at least唔比揸私家車
又唔會生存唔到

諗下就明啦 死人還死人 流感有晒疫苗有晒藥都年年死幾十萬人 唔通又停咗個世界佢咩
要睇兩樣輕重架嘛

戴罩冇問題 但幾單確診就乜尻都封搞到咁多人失業就好on9 仲搞到幾多社會問題、社會服務停止
影響仲嚴重過病毒本身

鄰近地方，越南呢啲仲好過我哋， 佢哋都冇戴喇。 唔好畀一啲傳媒機構洗腦。

點解仲唔停止揸車*

喺台灣除咗搭車同去醫院都唔會帶

搵下恐懼撚答下我

係咪又想講一個會傳染一個唔會 不如你講一個有司機一個冇司機啦 車禍唔會傳染都死135萬人啊年年 屌你老尾

成塊面都依然係油

夏天35度戴真係辛苦過中武肺 口罩法西斯我屌佢地老母

齋睇香港台灣個疫情影響其實真係好小事，D社會服務係絕對唔使停可以恢復正常嘅，但外國就唔係咁講喇，仲要依家外國個疫情未完架

見到而家仲帶緊豬咀嘅人就覺得好on9

我依家仲日日豬嘴出街
見到有人掛口罩落下巴行街
又隨地吐痰嘅廢中/廢老
會覺得佢哋好噁心

熱狗：所以野發生都係因為戴口罩（包括國泰抄人）
唔關黑警政府中共事

戴左都中左次感冒

以為自己好型 驚死到傻閪咁 東亞病夫

一陣戴住個豬嘴睇唔到車被撞死仲搞笑 唔知邊樣死亡率高呢

樓主幾多歲？成個廢老咁

下 唔覺身邊少左人傷風感冒喎 少左流感就真 不過高峰期都未開始

心理作用真好洗

戴口罩就唔係一定代表唔會中招嘅，但官方數據全球死咗一百幾萬人喎，點洗腦呀，唔通個死亡數字我自己作出黎，但死亡率低的確都係事實

死亡率咁撚低 真係戴嚟把撚
要不是會食599G唔戴好耐

係
留左好長鬚

個次係街唱歌 有個呀伯係格離經過都照唱 如果冇戴口罩就一定唔敢繼續唱

嚟到11月都仲信呢個病冇病徵真係冇得救

所以我寧願無限期戴罩
健康大於一切

同流感差唔多 大把足球員中完照踢

其實我冇口罩都會唱
忍唔住

打壞後生

太把球員中完都冇跌work 伊巴mane etc.

同意，其實香港社會活動可以逐步正常番

恐懼撚會話係因為球員醫療好D
事實係香港個幾千人出左院咩事都無

我覺得好正喎，又唔使俾人見到真口面，又冇咁易病

叫啲恐懼撚食C7一個波餅試試

連無槍既恐懼撚都驚, 仲話對抗極權

香港影響咁輕微就唔使做恐懼撚既

冇病徵唔知有冇病，所以先要載口罩互保
有病徵，唔係仲應該載口罩咩？

咩邏輯呀，清？

洗腦係指一啲過份恐嚇嘅標題內容， 所有發生政治運動嘅地方都係用疫情去作為打壓手段， 冇咁勁講到咁勁， 以防控制人群。

類似白色恐怖。

但香港啲人仲恐懼過全世界人
1-2單就話要封酒吧封呢樣封果樣
又屌人出街 玩少陣會死？

毒L表示戴左口罩個人都自信啲

認同

我要解放胸部
所以每日都冇戴奶罩

變種越黎越廢就有 傻閪
流感都可以變到好恐怖啦 一世咁樣好冇？

除左底褲.......

武肺好多人中咗都冇病徵就好返喎

恐懼撚呢

政府班人呢點都會一定用疫情黎控制香港人嘅一D玩樂自由呢個已經有眼睇，最終目的咪又係想禁住香港民主社會運動唔想香港人好似上年反送中抗爭咁捲土重來

的確，過咗大半年都重要咁驚慌未免太廢
人地每日幾十萬宗咪又係咁過

*啲

照樣病喎 你地心理作用啫 流感都未開始

自己戴唔緊要 自由嚟
但唔好人地除下口罩抖下氣就批鬥人

你話啲廢老除罩大大聲咳就話啫

認同武肺的確係幫到極權政治打壓政治運動嘅一種手段嚟，唔使遠香港已經係一個例子

你要認東亞病夫都唔阻你
人哋my body my choose要第二次lockdown，睇唔到
人哋每日幾萬新案，唔知道

PS: 東亞病夫係笑鳩當時朝政腐敗無能，唔係笑你身體差

有邊個想戴住個19口罩

而家就算疫情過咗都唔會再有幾多人出黎示威啦
冷卻晒

香港人邏輯
因為我地戴左先冇肺炎
所以要一直戴落去
唔係冇肺炎就唔洗戴?
咁戴口罩既原意係咩

同意樓主，建議樓主從今日開始見到人戴口罩即刻報狗

禁蒙面法不是condom

香港人口講要自由
但佢地一方邊又間接限制其他人自由

其有邊個想戴？

澳門夠N日零啦，有無工開話？

醫經濟大蕭條難撚過醫肺炎呀

該名出生僅30小時的嬰兒確診病例於本月2日出生，目前他正在武漢市兒童醫院新冠病毒感染確診及疑似病例新生兒專用病區留醫，情況穩定，身體尚無發燒、咳嗽等症狀，但呼吸出現急促，胸片有肺部感染，肝功能稍有異常，院方目前正對他進行治療。2020/02/05

另一名確診的嬰兒病例則年僅17天大，上月29日曾出現現吐奶、咳嗽、發燒等症狀，上月31日被送至武漢兒童醫院就診，最終確診感染新型冠狀病毒肺炎，情況目前穩定。 2020/01/29

發覺你都幾鍾意唔識唔知鳩up當真理，一隻病唔載，加多隻又唔載？
On撚鳩

發現了，就係你呢d仆街仔傳染比我

唔戴口罩好似女人唔戴胸圍,實俾人眼望望.

其實為左隻勁少少既感冒 被影響成咁 真係唔岩比例

仲要依家得返日幾件

我返到公司都唔會帶

哇真係好撚嚴重喎 仲嚴重過流感啲併發症、腦炎 好驚好驚

毒撚 恐懼撚 口罩法西斯

香港人係咁架啦
又中意跟風 郁d都大驚小怪

我已經唔想帶
不但法例要求帶 我先帶

有封關點同

DLLM真係覆弱智嘢
依兩個例子全部剛出身，好快check 到，即醫
BB 係抵抗力最弱的族群，有病唔撚一早醫唔死都有機會有手尾跟

如果你有啲咁嘅觀念，希望你唔好生小朋友害人
定係你係果啲唔係自己小朋友唔care 果啲仆街

再唔係你老豆老母當時都咁對你，搞撚到你腦有事？
可憐

擔人下自己啦 人云亦云 被人洗腦洗到傻咗
東亞病夫

蘋果立場嗰啲好撚仆街，專影人唔戴罩
之前賓賓係咁碼頭工人又係咁

又返黎嘈戴唔戴口罩

首先要決定到呢隻病既嚴重性，我諗連登冇人有足夠既資訊去下定論，十個有九個都混雜係主觀意見。

然後又要諗為左防疫可以犧牲幾多個人自由，呢樣真係可以有排傾，但依家最限制香港人個人自由既一定唔係所謂既恐懼撚，係中共無論抗疫措施有幾咁有效同重要，交比港共搞都唔會想認同佢。

你究竟明唔明討論緊啲乜而家係講緊呢個病唔係冇病徵你明知自己冇傷風感冒會唔會又戴住個口罩？

比啲唔知咩人/熱狗洗腦仲好意思咁講
多謝關心啦，我有睇開新聞同相關資訊，唔係上FB 睇某啲人鳩up 就當自己百病不侵

正常都寧願信醫生/專家都好過，網上不知明人士鳩up

PS: 佢自己都比人捉到載口罩坐巴士，另外，冇意思話你熱狗(如果唔係)，但你哋講啲嘢一樣

祝你 身體健康啦，正常冇人想病，咩病都好

完。Thx

睇情況囉，理實上就算爆之前要坐公共交通工具果時，實有啲人咳/打乞嗤 打到好撚奔放又逼撚住，咁你有罩你帶唔帶？

你令我諗返起 有冇抵抗力果條巴士片

而家就係講比上面班撚樣焗戴
班撚樣就仆出黎表演點樣焗人戴

有啲廢老日日咳又唔遮住個口，而家帶晒口罩

啱呀 恐懼撚驚就唔好出街 做咩迫人戴口罩

你帶豬嘴=on9
你估有人放TG咩

根本就係 死既都係廢老多 後生細仔好人好姐 根本同感冒都冇分別

D球星咪又成堆中招 伊巴阿朗係咪跳得1cm離地丫宜家? 人地場場省幾球 勁撚過未中啦

建議你老母紅燈過馬路俾車撞死

有啲口罩條帶好幼又緊，成條鋼線咁，一戴得耐隻耳真係會爆江

連唔鐘意戴口罩都唔俾，你呢啲賤種毒撚惡到

其實有幾多個真係認真防疫，大家都係做下樣做下儀式

你邊句睇到講話唔俾人唔鍾意呀，傻閪？
唔識字定你老母生少咗個腦比你呀？
問你哋依類人點解載個口罩都可以咁辛苦，載到要叫囇春咁咋喎，on鳩仔

你鍾意認自己廢到載口罩都做唔到都得嫁，冇話唔俾你唔鍾意喎

樓主話唔想
樓上條柒頭句句都jer住唔想
之後仲屌鳩人話邊有唔比你唔鍾意

知啦恐懼撚樓主咪話驚撚左你班仆街冚家剷極權打手所以繼續戴囉
你今日檢測左未呀屌你老母

睇你幾點返啫，
你揀最多人嘅時間搭，
乜鳩都都多人啦

帶左年幾 我諗我呢世都會帶

依家成條街多左好多靚女

長期帶帶下除左去
長期拉低去

由一開始都係焗戴架啦

D女應該戴上癮，個個變撚哂女神

真
有d 女同事明明都知佢咩樣
但有罩都會有番幻想

真，試過有條女望落應用有7分，一除罩得3m4 分